2點25分！點解我仲未訓？

唔捨得訓...

我都係🤦🏻‍♂️

聽下歌先

練下歌聽日call in 唱

今晚想聽腎仔 地下街 同 目黑

識d野，周國腎

好早啫

做緊咩啊師兄

無嘢做單純瞓唔著

Hello姐姐 好Sweet

嗯！

hi sis